覺不覺姓譚既人特別辣殺

譚詠麟
譚嘉儀
譚耀宗
譚道德
譚德賽
譚惠珠
譚（i.e. sputum)
Albert Tam

譚美艾巴咸

樹多有枯枝

人多有白癡

譚仔

譚玉瑛，一無兒童節目做就見唒底

真

譚得志

譚道德都計

譚笑風生

睇到個譚字好怪